議員進入議會唔過金屬探測器要罰$10000

國民警衛警員徹夜守衛立國會 累極坐通道休息

歷史重演，笑撚左
香港個次根本係預演

以為係香港

1月6有咁既陣營會攻到入去?

兩黨共識
盡在共中

驚ted cruz掟屎？